[A/I] Chain Chronicle[40] やっはろー

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

企清1002

Yes

係咪改左1002先爆

你去舊post試下留言

雪乃

唔得wo

係咪關我用NA版事

即係咁岩

細路識左個大我八年既姐姐
佢係鐘意我但之前個陣我覺得年齡差太遠
加上小弟父母都係好傳統..我覺得煩..無乜將來咁就同佢講做朋友算
佢都講過話同我好似無將來..畢竟佢都30中
前排同佢攪左
攪完之後失哂控
佢問左好多次究竟我想點
但我都唔敢面對佢
因為我知我同佢將來會好難行
近排佢溝近條仔
佢話係溝黎為左唔再依賴我
我開始失控
佢叫我唔好咁自私
但佢次次同我講個條仔我就好失落
有冇人可以話我知我係米應該愈早抽身愈好
我feel到自己沉哂船..以家不斷幻想近同佢既將來
點算呀

On9到

死mk

1999一開始以為佢講緊佢細佬

又刷存在感

ex

mk

星期一又飲茶 痴媽根

啱啱飲完

我前日都飲完

飲茶咁貴

唔洗比錢 要比我即刻射佢老母

咁有人請食飯就求其啦

唔鍾意

飲茶好撚肥

譚真係好平 29蚊

渣架

又點呀

屌
真係google block撚左
依家聯絡緊billing個邊
睇下點搞

解左

再課過

課

好悶

清湯

要等多4個鐘

對力威健身有啲興趣

隻blue reflection等唔等中文版好

企你入去教返胡師傅做gym

痴線 佢地雖然基但真係幾大隻 上半身

佢地身型真係好難睇

力威健身 真正健身

一回事啦 但勁我幾億倍

Gungho 又來募集製作及營運的人材了

這次PAD營運團隊需要的是製作・營運的職員，負責：
遊戲內的企劃
地下城的製作
寵物及技術等之平衡調整
應徵資格：

【必須】
1.200級以上
2.熟悉傷害算式、技能、隊伍編成及攻略
3.對計劃及管理遊戲有熱誠
4.懂得Excel、PowerPoint之基本操作
5.應徵後，在指定的日期工作
6.每星期５個工作天
7.可以住在東京近郊

【尚可】
・具備語言能力（英語、韓語、繁體中文其中一項）［當然也要懂日文］

人材募集時間：
－２月１７日～２月２７日０９時

其他詳情請另見：

就執 做埋我果份

John

好想讀大學

執左加入柒重生

隊伍編成及攻略
暗娜 暗娜 暗娜 暗娜 暗娜

佢包唔包我課金抽蛋先 唔包既我同貼錢番工有咩分別

做鳩ho應該包
幫村井打工就唔包

果陣男神蛋又要自己抽 仲要捱到殘哂 痴撚線

thanks daisuke

幾時見過GM自己課金打機

9ho wo 好難講

部電話粒電唔係好掂 可唔可以快D出新IPHONE

5s仲可以再戰10年

我同意
最好有立體投影功能
空中touch mon咁

要求有vr

系，呢d最基本

好似最新個sao咁有得儲分打怪

要求有full dive

人類進入新時代

又邊個

好似好中二

你班俾地球引力束縛嘅人類

廚師tim帶領新潮流

是否華生

就黎放工

又一星期 入群line我

就黎出糧

DLLM我每個月最後一日返工先出

準備聽日24分鐘大戰兩名高級醫生

又俾中女醫生食

一拳一件

就黎月尾

仲有63個鐘又要返工

不了 只求平安合格

FAP快d出動畫啦
等緊買貞德抱枕

好想放工返去打艦娘

打仁王

有咩打

打活動囉 通常果個星期仲慘過返工

可以同人講貞德支旗我有份出錢

放工留名

做到隻狗咁

唔做邊有錢養我

橙

竟然係人地個經理叫我小心個新同事

不過我都話鳩知佢 佢鍾意搏表現自己玩飽佢 我下年就係咁先

轉咩工

東大生

去跟蟲哥搵女

童貞

扶他都食晒公司D女
所以係時候換環境

開新地圖

再屈就行動

Ok

戰國扶他

唔知捱唔捱到多一年

想學魔法？

識食

想學時の魔法

想學愛的魔法

愛滋魔法

魔法師lm

諗緊小圓同美好世界夾埋6張SSR可以點夾
旅人法隊應該有睇頭

我係yui派

點解會有6張

智障女神-1諗緊課唔課埋佢

Loop極都係處子之身

小圓果3張+今次3張
sorry 1999

應慶MK

我愛尼日利亞

雙小圓+學姐+小焰+惠惠

慶應牙老細

笑到我噴水

新聞主播張台下面見到對腳真係好正
點解香港冇一台系甘

早稻田處女

早稻田gay

京大留名

最京大

想讀北海道大 好撚靚

好想快d畢業去做應慶mk

掛住糞GO個名又可以出多次

me如果發左達一定屈在屋企做毒撚唔返工

真係好on9

達哥係咪諗住以後唔開台

冼撚死都未去到課室

仲未過到

住課室

點會 有錢賺

佢仁王就咁UP上YOUTUBE

係咪未放完假

想問下 點先至會有上級同女神級既關?

扶他準備去邊度讀
我可以盡量陪你

書僮

我先係書僮

我幫左西面咁多佢會唔會反轉豬肚一腳申我走

系
畢業project應該可以去日本實習兩個月

20同23號先出

食完唔洗訓

下星期一
佢經過backup狗一事
相信所有野都會直接up埋上youtube

反轉個肚要你叫佢母豬

d牛片到透光 好刀功

屌你老婆

勁

扶他調教有一手

thanks

扶他勁

未去過日本 你問我答

扶清有伯母探路

白色巨塔

禾刀系

收到風
扶他調教晒公司D囡做母豬
準備好玩新黎個MK同事

犀利

PMED

不了

當個160mk仔以為自己搶贏左185金城扶仔時
成班囡圍住佢恥笑
扶仔仲係佢面前無限中出

依隻係咪已經冇得抽?

冇 等月頭義勇軍復刻

暫時冇

THX!
如果我想玩純色法隊
前面應該放邊隻
隻拳魔神睇落好廢

打腎塔天魔?

復刻最快應該都要半年後
不過咁多第一部卡會出新
暫時應該未有咁快

第2次10連唔中5星

仲笑

曲定直

話時點解我打極都係中級高麗菜呢？

吓？乜唔係10+1連實保底1隻5星架咩

上次p5試過連續四個十連一隻ssr都冇啦

雞脾呢

pad個5周年咁頹既

食左

睇黎新屁股冇呢個福利

yes 就執

btw 今次我終於友抽中左咖哩

之前抽極都冇

友抽

你都冇揾我做師父 落地獄啦

你尋晚都唔so我
成個場得士官so我

我post得出就唔理真偽

YS

鳩打到8層轉借凱恩用凱恩後宮隊打算
如果你有齊腎塔三賢者可以一試

又改名

又OT

又刑T

個原因鳩作上去架下話 報紙佬點知

企(A0)

冇乳(走數)

企（7）

原來企醬食左7條女 禾睇錯你

俾d掙扎

好想跟胡cfu健身

見過long ching你問我答

4千蚊

力威健身

拉拉蒂娜招技原來全範圍斬3下

企的外表
胡師傅的身材

3星使唔使留?

個別個絆有送珠 地形 防狀態可以留

肥腫難分

現充虎晒命笑肥毒

勁?

惠惠招爆裂魔法算唔算痛
我仲以為全地圖/打3行

駁唔倒

思路王

俾七警打個個肯定殺人放火啦屌要被人私刑

其實我覺得範圍都算幾大

終於偷到底褲

SDMU-516 「イケナイことしてるって思うと、興奮するんです…」バイト先の店長との不倫ハメ撮り動画を投稿されたドスケベ変態現役女子大生AVデビュー カフェバイト もも花（20） 藤野もも花

之前邊個話要睇打工變做愛

玩凌遲定斬頭

ok

巴打們請加

kfc 出xo 雞

巴打們會唔會有位加下我

回左兩次

lihkg好慢

入錯皮鞋post見到d人做對鞋25萬羊

2個explosion都好撚痛 但係用得一/兩次

你課個金都25萬羊啦 又笑人

好細力

諗諗下個同事都係講得岩 西面頭兩日已經教左佢咁多野 佢過試用期果陣我一定會被比下去 屌你老母西面係咪玩鳩我呀依家

扶清而家除左打高麗菜仲有咩可以做?
點樣可以刷多啲石

我冇玩

瘋狂推1/2章or 3章主線

SN added

我見你岩岩開始
應該有經驗值2倍
去打主線
升得好快

你都唔做啦 有咩所謂 識少d仲做少d

刑天 added

小翼二世added

起碼要做到下年2月wo

又冇諗住升職
唔俾人炒咪得囉

我覺得點都會有少少影響人工掛 我4月先加人工wo

米六都贏你

185金城武點會輸

激將法

點名

巧滾動

主線?ok

明白了,btw巴打幾個po都見到你

多一百做多幾倍野 自己揀

西西心諗扶仔成日唔理佢
同個新仔行近D先得

App台毒瘤

其實唔係多好多 只係佢兩日已經差唔多識哂我全部野

跟住冇野再教

佢未過試用期已經做到哂我d野咁我咪顯得好撚廢 仲要個經理鍾意佢

西面今日教佢d野我差唔多過試用先開始學

西面一出手扶扶就緊張到不行鳥

探索左一大堆3星武器返黎,之前睇過幅圖好似可以整武器?

黃貓最愛有危險

乜力係咪弱智.家下較完超成功個率邊有人探得曬果65舊野

訂左switch個D我真係恭喜你呀

係咪一定要探8粒鐘先有超成功?

唔係

收工

ID:102572822です！

新人招朋友

拳果隻好勁

遲到la

唯BBG

o天

戀愛禁止世界動畫化

唔係掛
咁短都動畫化到

原來探索可以探到人返黎

刑天擊殺 落地獄

川普開鍘！無證華裔、韓裔恐掃地出美
作者三立新聞網 | 三立新聞網 – 2017年2月15日 上午4:16

記者李慧蘋／綜合報導

川普上任後備受爭議的移民法，在全美大規模逮捕無證居留的非法移民，雖然當局聲稱其中95%都是罪犯，但民間風傳移民局鎖定紐約、洛杉磯等華人最多的城市，已經逮捕40人，讓當地華人人心惶惶。

▲圖／翻攝自SBS

韓國大學生：「我很擔心，我就是被驅逐的人之一，就算回南韓，以我家的狀況恐怕也活不下去。」

華人圈人心惶惶，而向來雇用外籍勞工的成衣工廠，也面臨員工被抓光的窘境。洛杉磯成衣廠韓裔老闆：「如果真的強制遣返，我們成衣廠的生意一定被重創。我有心理準備隨時倒閉，因為找不到人上班。」

▲圖／翻攝自SBS

紐約舉行千人遊行示威，但冰天雪地中看不到華人身影，就怕露面身分曝光面臨遣返命運。

自撚獅

刑T

早晨

翔清已戰勝歸來

食屎啦

企醬

安全套

好想追紅惠惠

唔好想，do it

新手求carry

現充虎

為公

OT成日屈我係現充

因乜叉事做現充

因為你係現充

冇認真玩半年 d騎隊已經可以打70-80lv關都係扣一滴血

花澤香菜さんに文春砲か！？週刊文春が予告画像を公開！！

我都想做現充

戰士隊退役左好耐

未食飯

出面係大霧定落雨

新手想問應該刷邊個酒場開局好

霧雨

最惡

抽合作

抽到補師係唔係已經可以開始？

抽合作酒場 刷完首抽係呢度揾個師父

麻煩加108 822 688
然後拜我為師

想我掛乜可以出聲

而家個個都係為公啦

可以 佢算係屍屍暫時其中一個頂級既奶

新手刑天added

好想課多幾次 225石抽 抵屌到

春哥

加左

Explosion

春哥潛水

Nice爆烈

冇人

食女牛肉飯

食自己

mk 春

80副議長

唔知做乜好

撩女

想同扶清一齊爆烈魔法

其實係咪真係探得曬d武器料

日日3×8

制霸cc post

春哥唔理我

Hello老墓

邊個成日search 第一個

渡航

刑天

moppl

刑天最愛

[一人東京遊]準備去拎日本漫畫獎

用電話上 死mk

我同意

悶

冇野做又走左去睇春哥溝女實錄

一個月後就知做香港狗定日本狗

又多一隻日本虫

又屈

想問燒山借庫

佢恭喜你發財甘典算巧

最巧的請過來 不巧的請走開

得番扶他仲係掛緊小圓

真愛

届かない恋をしていても

個鍊金復刻會唔會復埋之前個魔神比人換/拎？

hi

天天

安全套BBG

睇樓盤傳真話得返15個屋苑呎價唔過萬

痴撚線

全部新界西

訓街

幾時可以轉職做可回收垃圾

扶清有無考慮過百合工房

原來有兩條底褲

京阿尼冇咁chur

遲D連動畫都係cc post手足做

紅曬
cc係神作

完全望唔到未來

2日前 翔

未試過超成功

你為什麼會這麼熟練

巴打抽左幾多

yes
3, 8都係
D扇探極都唔出

咁少人掛惠惠

原來我地係鄰居

o sit

第一次跟兩老入賭場(淨玩老虎機)
法國課金幾抵玩

掛左80惠惠

我淨係試過賺張船飛 玩多兩玩又輸撚哂

1000銀淨係坐到兩粒半鐘
抽綠膠好過

兩粒半咪算多

你一鋪過萬點同

四個人掉左個半鐘飛鏢
每人用左10蚊only
都幾平

MK

死MK

大陸狗真係喪既

定番mk飲油團 春哥 andee 翔 cfu

雪菜真係好撚bitch

老蘭D洋腸都唔夠佢地黎

agger

how about

港女到極點 持住自己有幾分姿色就係度勾引春哥 真係想一巴煎撚死佢

現春日

咁當時大家三個單身 人地表白垃圾春又受佢又邊度錯先屌

為振興日本經濟，政府發言人、內閣官房長官菅義偉17日表示，24日將首度實施「優質星期五」措施，希望員工早點下班，顧全工作和家庭生活。日本經濟專家估算，平均1天可創造1236億日圓（約新台幣340億元）經濟效益。

日本政府和與最大工商團體「經團連」等商業團體組成的推動協議會，去年底宣布每個月最後一個星期五下午3時提早下班，讓員工去吃喝玩樂、購物等，以刺激消費，稱為「優質星期五」。

菅義偉表示，在產業界方面，經團連已拜託企業多多善用特休假、彈性上班制等，配合「優質星期五」措施，盡量讓員工在下午3時左右可下班；政府方面，內閣人事局已請各府省廳（部會）配合，盡力讓職員能提早下班，並備妥因應措施。

菅義偉指出，希望藉由官民努力，讓這項措施落實成習慣，讓員工們工作與生活取得平衡。

日本的第一生命研究所首席經濟師永濱利廣估算，如果所有企業都能實施「優質星期五」，經濟效益最大平均1天是1236億日圓，如果只有大企業實施，效益僅有135億日圓。

永濱呼籲企業方面一定要下工夫，1年至少實施「優質星期五」3次。

不過，許多中小企業擔心人手不足，無法像大企業一樣讓員工休息；也有員工認為「星期五是提早下班了，但很可能其他平日加班時間就得增加」。

有些日本企業已摩拳擦掌搶商機，包括樂天網站、啤酒公司的促銷、百貨公司指導穿和服的文化教室等，都等著做「優質星期五」生意。

日本虫

明明就春哥最錯

想問下探索係咪用3星都唔影響出現超成功機會?

系二次元入面黎講
佢明明唔係鍾意春西鍾意到要表白
純粹為左阻止佢地兩個拍拖我覺得好撚黑心

搵鬼理佢咩 弱智

唔會

春哥都唔想 人冇完人性人都有錯

我都唔飲酒

我覺得有荀盤mark定先人之常情
果刻再唔講就注定無行 講左就贏一半先 打死都講

咁所以咪西女人
仲要正當化自己行為
話佢同春西拍拖可以keep住三人行wo 睇到我眼都突埋
痴撚線
根本冬馬鍾意雪菜多過雪菜鍾意冬馬

不過做完之後仲要扮撚晒fd呢樣野係真仆街
屌呢樣野我覺得可以接受 但d人屌佢係第三者我唔同意

兩條女根本就應該行百合
垃圾春哥阻住晒

九戶自己都有寫if end
如果雪菜幫冬馬的話
佢地最後三個係最幸福
根本春西同冬馬就唔係會dum低佢ge人
佢自己同春西拍拖就要曬恩愛比人睇

咁九戶寫到春哥係唯一一個注意到佢既男人丫嘛
你係懷春少女都春心動啦

冇
我不嬲唔係好鍾意呢d扮人畜無害ge女人
好似少女漫畫d女2咁

唔係指你對佢動心

我鐘意黑心人 但佢後尾佢表現不似預期 所以我都唔撐佢

我最憎春哥

我最愛茜老師呢種真黑
但係雪菜呢d黑得黎會呃埋自己正當化埋ge就不了

佢後尾又真係鳩流流 本身有d期待

重睇返Slam dunk
發覺依家D漫畫畫人物真係無得比
slam dunk
每個人物的樣都好獨特好立體
真係好正
井上真係神級

我最鍾意果隊係陵南
陵南果隊係差個三分射手就完美

仙道的劇本

+游繼翤入隊

大家好

其實雞脾條數係咩事

三分球神射手你又識

我都望到軌道

神龍擺尾

但係唔夠力射波

【S0449】[SPLUSH WAVE] GRANBLUE MAHJONGG

喪心病狂

終於抽中卜M女騎士齊set，多左兩隻惠惠點搞
另外呢隻點?

好似都ok

惠惠有7隻?
唔係就限界突破
係就賣左佢

成日唔記得任務次數,蝕曬d鍊金

想問下依家五抽有一張ssr抵唔抵抽？

上面quote錯左

想問下依家五抽有一張ssr抵唔抵抽？

個別仲有一D用 但大部份都過時

巴打可唔可以話我知邊啲有用抵抽

新手？

唔算新手 玩左一排多啲

主力騎隊同法隊

部機淨係出惠惠
突六

典解無魔神比惠惠炸

突7
尋晚抽極都唔出拉拉蒂拿係咁出惠惠，原本諗住中埋就可以收工，最尾課左1pack加上面個兩個送石pack再加埋送ssr pack先中到
個幾隻4星就唔講啦

P5 刀矛魔神打啦

比魔神屌打

想問下人除左抽自己突破有冇其他方法突破?

一二部酒場角每月可以用戒換一張突破卷

屌理牙

即是活動同第3部要突就一定要抽

廢話

想組弓手隊既話 有無邊幾隻係重心必要架

純弓?

月尾義勇軍 fes

崩

係
純弓同騎弓都想玩

開拓姫の守護者ファクト
開拓姫メディア

第一眼認唔到

要等佢再出先可以抽返

肥天

紅左

台主呢

咩事？
啱啱完左15小時睡眠rush

八婆真係好撚痴線

春

spring

過幾日就到我生日
男朋友就話諗住趁今日星期六
黎我屋企同我屋企人一齊幫我開個生日party
真係有我心
但係其實佢唔知 我既屋企人一早已經去哂旅行
屋企得番我一個架咋
呢個係我諗住送比佢既一個驚喜

其實本來仲有另一位朋友要黎
不過佢最近好忙 好似話要去外國拜師
所以應該都唔會黎架啦
就當係為左成全我同我男朋友獨處啦

另外今日我落足心機 整左好多好野食
諗住同男朋友二人世界

不過整完先發現好似整多左
唔緊要 我地今晚食唔哂可以留番聽朝食

岩岩男朋友打電話黎話可以要遲一陣先到
叫我同大家開住party先
佢應該估唔到我會比個咁既驚喜佢呢
真係愈黎愈期待

出面好似就黎會落雪 唔知佢係咪塞緊車呢
我今晚一直都會等佢架

雪菜BITCH

sega隻麻雀game好似好hit
有冇fd子一齊玩

扶他個post咁撚仆街ge

過幾日我生日 男朋友話趁今日星期六黎我屋企開生日party

搵核蛋射鳩佢啦

金正恩

係咪痴撚左線 堆fig

散水餅有心思 識做新世代抵讚 | ULifestyle Travel

80後、90後僱員尤其喜歡在離職時派茶點或小禮物，甚至會親手做手作送給同事，或按每個同事喜好而挑選禮物。
新世代員工常被負面標籤，但講到離職時派發「散水餅」，可能比許多前輩更用心。有人力資源顧問指，不少年輕人透過「散水餅」或小禮物向同事表達謝意，連剛踏入職場的實習生亦懂得這些人情世故。

說起80、90後職場新人，不少人或會聯想起工作態度「Hea」、性格自我中心等負面印象，其實他們亦有細心一面。80後鄧小姐申請了德國工作假期，上月離開任職兩年的公司，離職前一天，她特意花了三小時，為幾盤士多啤梨披上朱古力糖衣，在最後上班日向同事送上這款特色「散水餅」。

鄧小姐笑言：「最近較多同事離職，驚同事吃西餅吃到厭，所以想特別一些，手製簡單小甜點，見同事食得開心，我又開心。製作60粒朱古力士多啤梨約300元，成本唔會好貴。」

時下的實習生亦深諳人情世故之道，林小姐去年在一間律師樓實習，月薪約7000元，平日見同事吃慣貴價茶點，於是在實習最後一天，特意花千多元在一間名人開設的西餅店，花了千多元買「散水餅」向同事表達謝意。

有個性 拒絕一式一樣

卓越人力資源管理顧問行政總裁梁美儀表示，80後、90後僱員尤其喜歡在離職時派茶點或小禮物，甚至會親手做手作送給同事，或按每個同事喜好而挑選禮物，反映他們追求個性、拒絕一式一樣的性格。

梁美儀認為，上一輩打工仔的性格較低調，通常離職時都不想鋪張，所以派「散水餅」的風氣並不普遍。相比之下，新世代僱員對工作抱輕鬆心態，離職可能只是想轉換環境、甚至旅行和休息，而不是對公司及同事不滿，因此樂意在臨別時花心思送「散水餅」，以表達心意。

她又指，無論是派茶點、小禮物或拍照留念，80後、90後選擇這樣的告別儀式，做法值得鼓勵。「離職不代表關係惡化，可能是有更好發展，應該有圓滿的告別；而且山水有相逢，留個好印象給僱主及同事，亦有助建立良好的人際關係。」

切忌「大陣仗」派禮物前先請示上司

雖然派「散水餅」能為一份工作畫上完美句號，不過梁美儀提醒，表達心意時亦要避免踩中誤區。她說，部分年輕人會將告別儀式搞得太大陣仗：「例如有人會向同事高調宣布『我今日last day喇』，好似個人show一樣；亦有人會要求大家擺好多post影相，再上載fb，讓人覺得自己很受歡迎，其實這樣做會浪費公司很多時間。」

梁說，離職前派茶點或禮物，事前應請示上司，獲得同意後才分派，而且告別儀式宜簡單；如果想拍照留念，影一兩張大合照便可，或用「即影即有」相機，即場將照片送給同事留念。她又指，送「散水餅」貴乎真誠，選擇每份10至20元的茶點或小禮物較適合，「如果買得太貴，留給同事的印象可能是有錢仔女、洗腳唔抹腳」。

推左post

扶他加油

我好少買膠

雖然雪菜係臭雞 但係生日依單野真係幾慘

本身都覺得係
之後有條線佢無啦啦拎返出黎同春西講
我即刻

睇張圖已經知咩事

Dr X 個BB好真

J左米倉涼子 典算好

🤔

唔知咩事

SERO-0063

monrain

屌打

5識打牌

咩驚？

天才麻雀翔清

日本store search mj

日本牌同廣東牌有咩大分別？

多幾種花色 打過ge牌唔叫得

冇花

叫糊多一番

有脫衣

為什麼你會這麼熟練呀 嗚啊

真係想一巴煎死個八婆

15歲少年鯉魚門邨上吊

你講清楚邊條八婆

扶他眼中個個刀系

做咩無端端春哥上身

冇野做禁左黎睇

到底鍾意個八婆d人係咩心態

😥

到底扶他ofdjehwjwns

其實丸戶係咪唔驚比人斬

點解可口可樂好飲過百事咁多

喪心病狂

百事甜好多 又唔夠氣

美帝人好似鍾意百事多過可口可樂

佢冴えカノ咁玩我第一批斬9佢

支持詩羽學姐

收復黑警既app驚-除暴GO

唔係百事少d 糖咩

其實白色相簿1係咩黎

On9鬼佬

但係百事係甜D

白色相簿2 10年前ge timeline

點解冇見過人講

有冇得唔玩game咁睇劇情 我唔識裝game

收皮啦

唔係甘牙

到底依度點解可以咁喪心病狂

屌你老母

扶他裝B

轉左好多個圈
我覺得最痛係校園祭之後
第二音樂室

你試下 叫人例落杯到
叫你分

我真係識分

不過我最憎飲汽水

之前去上堂
比左5杯唔同可樂叫你分 差d 簡錯

一定分到

你試下先
5杯入面簡一杯最好飲

我覺得唔可以即刻同時飲5杯
至少要隔30秒

好想快D打上級同女神級

借隻Psv版俾你

因為好柒

分M記版同罐裝可樂

浪口再吐出黎味得
唔洗真飲

點會分唔到
罐裝倒出黎即飲一定分到

黎到呢度即刻起番一開頭段無聲獨白 好癲
一開頭玩咩都唔知我仲以為係春哥內心戲黎

冇psv

唔係收你錢收Google錢都要俾你屌真係痴撚線

jaga

窮撚

?

咁裝game
而家地區日本就得 好方便

連仔

十卜牙JOE 不了

回家了

唔識用電腦

呢隻幾時出？

明明佢就係咁仆街 點解到最後又話點可能會咁諗

要交稅

rich

12蚊

Sukebei.nyaa.se

二次基

笑左

老衲打算效法pokemon go推出收服黑警遊戲--除暴Go

我刀想

黃貓最愛拍拖了

btw幾時到愛衣同松岡

衲dee

隻搖滾比卡超 好撚痴線

聖女係

Wadarco

都打唔死既 癡撚左線

有冇人有依隻碟

依套野係咪仲有更

你想要1定2
就咁裝就得
咪順便當學日文

我十年前想裝個fsn玩搞黎搞去都整唔撚到 之後就冇再試過

做樂富狗m記都冇得食呀

以前馬路邊個間呢？

羊咩話執撚左果間搬入商場 即係冇得24小時

fsn特別麻煩 wa應該就咁down完就得
你有問題line我啦

咁等射波個日先整

我以前整又要整個乜柒酒精100%又要扮碟又依樣又果樣 屌佢老母煩撚過柒

買定幾盒嘉頓啦

而家用 daemon tool lite免費就得
仲要唔洗重開機

都話我唔食m記依d垃圾

又要排隊又熱氣 比狗食

我食
c餐

呢間唔錯

Sam哥

food court果間

係咩 我覺得麻麻地 d八爪魚蛋好少料 同埋個抄麵好難食

38蚊食到飽 去邊搵

橙

在日本、連超市都唔請我的廢青生活 你問我答

燒餅加八爪魚丸

不得不提佢個抄麵真係好撚難食 唔熱又油又冇味 個燒餅就幾好食

價錢

我覺得日式炒麵好難食

yes

我都好驚搵唔到野做 搵唔到我真係燒自己d積蓄

其實毒撚一個更開心

朋友都冇點會有女朋友

日本m記好食好撚多
on99

西面

冇食過

又哂命

你肥矮毒柒樣樣階精嘅學人溝女神?唔好撚on9啦

講起有個同事叫我溝佢 我心諗你都on9

好想知有幾西

其實唔係特別西 間公司個個都係咁 冇乜表情

唉仲要還埋香港條學費 點搞

邊個鐘意番工

咁有人同我講野我都會笑住應 但係我岩岩入去第一次見佢佢真係全程都冇表情

但係佢唔係好多 ^^ ga咩

newgame入面個前輩

佢打字就係 依家同佢講野都多d表情 但係都係覺得佢笑得好怪 我都唔知點解

可能真係毒女人黎
玩online game大果d

果個我黎 人地同我講野我都會指住部電腦

傲嬌

我覺得佢係以前果d留言板毒女 佢line叫巧巧子
自動add左 佢應該唔知我係若官

佢個樣都好撚奇怪 我唔知佢係化妝化到咁定係本身係咁 佢塊面冇乜血色 唔知咩事

又唔係白 但係灰灰地色咁 好撚古怪

愈來愈多屬性

我屌

我唔敢望住人 係依排先立到佢個樣

長門

病弱 無口 傲嬌 淨係對扶他有興趣
應該觸發多次事件就屌得拎CG

真毒唔會有人理

撐警大聯盟於今日禮賓府舉行支持警察集會，要求特首梁振英赦免七警刑罰；現場逾百市民參與活動。有市民高呼「特首出嚟接信」，惟禮賓府僅派出當值警員接請願信。

市民湛先生亦帶5歲兒子到來支持，「要教佢咩係公義、公平唔公平……帶佢嚟感受下氣氛」，又指小孩年紀太少不懂發生何事，「我利誘佢嚟架啫……做完活動呢，就有玩具買」。

湛又指佔中如發生在美國，「警員一早開槍射你啦」。

咁撚誠實

係美國邊個中槍先都未知

佔領華爾街d人死哂未

^^

其實D小食車賣極最平都成40蚊
我做乜撚要幫佢地買

上次個波蘿包咪ok

見到有廢老8蚊買神級鮮魷

扶醬食過

扶他同西西既親密度越黎越高
咁西西D屬性同性格就越黎越清楚
好快就可以入西西END

潛左一排 扶他去左日本食女未

西西:為什麼你這麼熟練啊

等睇明天中環灣仔銅鑼灣塞撚死

支持警方嚴正執法 維護法治

食完西西就去

食完女又上水串毒撚

你講你牙

on9我兩日睇左13集動畫你話我食女

兩日先13集

老 睇唔到咁多 以前可以一日一季夏娜

以為識彈結他先溝到女 原來唔識彈結他都溝到女

攬住女睇無衝突

為什麼你這麼清楚啊

到底點解春哥見完我都仲可以屈我食女咁痴線

你高我成個頭

唔洗爭啦 你兩個都係食女獸

走數春

怪天才

你都過埋黎狗咬狗

成班食女獸互咬

可恥

扶清 睇pad生放未

on9先睇

聽晚又有達哥

仲有人玩

冬馬 かずさ

其實好難唔鐘意冬馬

【七警判刑】麥明詩再出招KO顧紀筠撐警謬論 網民：無睇錯你
十優港姐、劍橋大學法律系畢業的麥明詩一向敢言，曾在facebook評論時事甚至批評政府，被不少網民封為有智慧的真‧女神。在日前七警案有結果後，她在fb分享報道，質疑警察隊員佐級協會主席陳祖光言論，指「點解打人後要坐監係不公義嘅？」引來不少撐七警的人士炮轟。她深夜再出po，就周六藝人顧紀筠出席撐警遊行時稱「法治彰顯，卻痛失公義！」一事提出法律原則反駁，反問「點解呢？」再次引起迴響，半日已有逾7千網民留言。

她在fb留言指「法治彰顯，卻痛失公義？」，又提出「The World Justice Project is an independent, multidisciplinary organization working to advance the rule of law around the world. 」，大意指世界正義工程是一個獨立和多專業組織，向全球推行法治，致力建構機會與平等兼備的社會，而法律專業倫理即具有多元性規律。
她回應網民Allen Wu留言時指「其實社會主流意見係判刑過重」，提出案例參考，督察毆打的士高經理判監兩年半 。
之前她在fb寸陳祖光認為司法判決不公道時，留言「點解打人後要坐監係不公義嘅？」兼對此表示「真心唔明」，再強調「無論邊個打邊個都應負刑責」，遇有網民爆粗指「關你X事咩？」她以一句「香港嘅事，當然關我作為香港人事」完美KO對方獲激讚。

米七都叫高

矮過你

我米61

睇緊
好刺激

我米49

dg條ad仲係前年嗰條

其實DG 畫風真係好靚

白色底同黑色底個effect有咩分別？

春哥段SOLO真係好型

我都覺

有翔清企係度1/4咁型

其實明明係佢先搞到咁
但無人屌佢 淨係兩邊互插

我覺得係八婆囉 喂大佬你全校最正走黎溝我唔通我唔受溝 果陣又唔知冬馬點諗
最撚仆街就係八婆 屌你老母有冇咁撚自私 你溝左條仔都算 仲要3人行?
明知冬馬鍾意春哥 仲日撚日係佢面前放閃 真係好撚黑心

心理變態

好記得班FD呆晒 居然唔係冬馬

我成日屌佢

好撚賤 仲要係佢自己把口度講出黎 為左唔比冬馬溝走春哥搶住表白
仲要係睇完届かない恋之後 真心痴撚線 賤到仆街

天台果到 如果冬馬係男孩子就好

企

一車車加藤惠figure

我咪話powder snow居然比雪菜唱
is 冇肉

成頁黃色lomoji

淨係想屌九戶老母無得去睇concert

個女基友開頭仲屌春哥做乜咁急同雪菜表白

好窮 有D想取消晒d aniplex+ fig佢

「你寧願睇父母上床定一齊3P？」

但佢兩個係真朋友 無左佢地春哥真係唔使做人

系
拓也哥賺人熱淚

《香港01》報道引述新巴城巴發言人回應指，公司已知會運輸署及各工會有關事件，會與運輸署及警方跟進，呼籲車長冷靜；工會承認做法對乘客有一定影響，呼籲市民提早出門及希望乘客理解。
[url]
[/url]
交通勢塞爆！被投訴無埋正站上落客 巴士車長決明起「執正嚟做」

民建聯成功爭取

pad生放送彈鋼琴

content farm刑天

其實條友好似幾出名

虫虫

東京留學4個月食左7條女，想傾訴

YES 我post得出就唔理真偽

吾系大媽囉

完全無人

757D

犀利哥

咁悶你上埋我果份

瞓左2日都未爆post

你以為改完名就冇人認得你咩

可唔可以教我點樣探索超成功

課金

想多D機會就3個鐘
不過我多數全8算數

你以為唔改名就冇人提炸脾咩

同女訓左兩日牙?

ni又有玩

無左你係悶D

mk ni 無玩

唔想番工

仲差6萬蚊 點搞

Cc post 三大支柱 OT 扶清 老暮

kb 9of2rm 6ni3FDrg5kb2ym1he 9se2ae4

清左隻機戰OG等今個星期玩機戰V
又可以一個月星期六日唔出街

買左但係未開過隻OG

我冇朋友 但係上黎CC POST都係比人撚

死mk梗係無朋友

得sp

真毒

到底點樣可以打到15萬傷

綠帽俠fnn

要多D歌舞技加攻角
暫時你岩岩玩唔會多

吊梨牙

yes 專派

老凍

NTR

北原春哥

應該開一下惠惠 加隻傳說就差唔多？

搵關冰BOSS
拉人80惠惠

DrX最終話

女醫神Doctor long

PPAP

點樣換武器?

禁張卡info
武器
揀1,2or3

Menu >武器>進化
要一級級上 C>B>A
每個人可以有三件武，係人物個度揀第一第二第三武器
舊武器冇得除落黎，裝左新既舊既就冇左

手痕抽中左M騎

即是我想換把5星武器,要將原本個把升左上左A先?

你手痕,我荷包乾硬化

今日 event探索冇up

王女土人買買買

no
睇卡info會見到把武係A,Bor C
2*=C
3*=B
4*or5*=A
有D角本身自帶B武
就可以直接升A
4* or 5*都得
好似今次素晴D角

上把2星b就得

唔駛
你原本揸住個武器係B就得

係wo
記錯左
無C武
2* 3*=B武
4* 5*=A武

乜力好波

收工之後見到刑天話自己仲OT緊
真係好治癒

Moppl

原來係咁

YES

D

I have a pen

之後暈撚左

笑死

探索冇左資料既

bug了

唔俾探

チェインクロニクル３公式 ‏@PirikaChro 36分36 分鐘前
更多
【チェンクロ】現在探索において、エラーが発生する問題を確認しております。本不具合については現在調査を行っております。ご利用の皆さまにはご迷惑おかけし、申し訳ございません。 #チェンクロ3

點賠

乜力咁好波
應該1石

出事架嗎

賠一套探索event B武,不能再多了

禾夠M

OT:未收工

又要返工

好撚熱

又等左三班車 屌你老母

幾多度

仲未有得探索

星期日晚冇人返工呀清

我睇地鐵話19 但係熱到仆街 又濕又焗

今日實塞到仆街
建制果然特別on9

地鐵都好多人

知巴士佬玩野咪多人轉座地鐵

早過之前兩個字出門口都差d遲到 痴撚線

世奸好波

出面post話巴士反而冇乜塞

見人話塞到仆街wo d人仲自己行

冇賠償

而家先黎料

the lining for the neck was an inch away from the shoulders
講咩 睇唔明

哇
居然有人g持個on9議員投訴巴士佬

建制派成功爭取巴士排隊入站

柒警都有人支持

天生目仁美都唱得幾好聽

系lin登

我支持柒警打柒真見超

生天目呀屌你老母

曲

打得太快調轉左 係咪唔撚得

直
d論點好廢

部電腦唔夠快detect唔到我指速

有冇拎？去撚下狗先

一下逆光劍打撚爆你

我都想撚
聽講撚完狗會中ssr

上面個post最尾幾頁

誠哥

咁撚勇既隻的士狗

頸位LINING離膊位一寸
好似係

的士狗上埋鏡

灣仔區議員伍婉婷本月14日在區議會，就解決崇光百貨門前交通問題提出書面提問，要求警方加強執法票控違法逗留車輛，其後有巴士車長在中環因沒埋正站上落客遭抄牌，引發車長不滿，發起周一埋正站才上落客，勢導致港島交通塞爆。被指為始作俑者的伍婉婷被網民狂鬧，她回覆《蘋果》查詢時稱，當日會議上另一名區議員楊雪盈指「嗰度啲巴士中線上落客，險象環生」，她承認當時就回應「請巴士司機埋站先上落客」。她解釋：「我有講過呢句說，但我唔係投訴巴士司機。」

伍婉婷指，有關說話的前設是要求警方就的士違泊問題加強執法，「如果你(警方)加強票控的士，前面無的士阻住，咁巴士都會埋到站，咁就唔會出現中線上落情況」。她強調當日要求警方加強執法票控違法逗留車輛之餘，亦提出探討劃禁區、重新檢視怡和街一段巴士站分佈等。
對於有巴士車長直指周一起埋正站按章工作是因她在區議會的說話引發，伍婉婷稱，今次引起誤會感到不開心，「出現咗依家有啲咁嘅誤會係度，我會覺得好唔理想，我自己都唔開心」。她再強調當日指「請巴士司機埋站先上落客」，「呢句說話嘅前提係要求警方加強執法(違泊的士)」。
伍婉婷又透露，運輸署過去曾就祟光百貨外是否劃為禁區進行兩輪公眾諮詢，運輸署回覆公眾諮詢結果是收到反對意見大過支持，「咁劃唔到禁區，運輸署同警方就要諗其他方法解決問題，依家就攞議員係議會上提出一啲嘅建議，走去斷章取義，來欺壓巴士司機呢？」
伍婉婷亦在fb指，並未向運輸署、巴士公司或警方投訴巴士司機，從未要求警方檢控巴士司機，「並在此再次聲明，提出多管齊下的方案中，仍然是以針對違法逗留車輛為要」，呼籲警方、運輸署和巴士公司先平息風波，共同商討解決方案。

其實啲巴士要離遠上落客唔係多得的士狗咩

實有on9唔知頭唔知路屌巴士佬
建制幾時先死

呀叔今日特登過黎支持民建聯
屌你老母,平時都係巴士站上落客,有咩問題???

交通規則要遵守

第一張圖架新巴識唔識規矩

告佢啦
dllm

即係點

睇番單野
其實都幾正

你有冇原文
句野就咁睇睇唔晒

呢個其一
而另一個問題係一個巴士站
有N咁多個巴士經
尤其港島區
所以巴士埋唔埋站其實都塞到仆街

仲差74粒英雄之証

However, when I received the product the lining for the neck was an inch away from the shoulders.
冇乜分別

保險狗

友邦保險(AIA)早前向前線醫生發信，強調醫療保險賠償批出與否，是視乎住院是否有「醫療所需」，部分病症入院處理變相不獲賠償。信件一出即惹醫學界強烈反彈。
香港醫學會今（19日）召開記者會，批評AIA的做法違背醫生行醫的原則，醫學會義務秘書林哲玄強調，醫生只會對病人負責，亦斥相關的條款過分簡化、毫無參考價值。
醫學會及立法會議員陳沛然開記者會，批評友邦的做法。（黃雅盈攝） 醫學會及立法會議員陳沛然開記者會，批評友邦的做法。（黃雅盈攝）

友邦保險國際有限公司(簡稱AIA、友邦香港)，在今年1月初正式羅致食物及衞生局前局長周一嶽，同月27日便向約500名外科、腸胃科及眼科醫生發信，列明公司賠償與否需視乎是否符合「醫療所需」。「醫療所需」的裁決權並不在醫生而是在保險公司，醫療程序或治療除非必須在醫院處理而沒有其他可能，住院才達到「醫療所需」的要求。

擔心其他保險公司跟隨AIA做法

林哲玄認為，AIA醫保的「醫療所需」並不是醫學界所接受的原則：「診症治療係醫生嘅職責，我哋只係會對病人負責，而唔係用保險條款作為考慮因素。」

同時，在AIA的保單只列明有7種重症和5類急症符合「醫療所需」(見下表)，林哲玄狠批條款過份簡化病人所需和低估疾病潛在的風險，認為是「毫無參考價值」；他又擔心AIA的做法會令其他保險公司跟從，進一步令病人權益受損。
友邦保險列明可入院處理的病症：
1.正使用胰島素的糖尿病病人
2.有慢性氣管道阻塞，並需用可攜式氧氣輔助
3.最近6個月有中風或急性心肌梗塞
4.最近6個月有接受冠狀動脈搭橋手術、通波仔介入治療、中風相關手術
5.正接受化療
6.心房顫動病人(包括有或沒有安裝防顫器);陣發性上心室心搏過速
7.需洗腎的慢性腎衰竭病人
8.急性器官衰竭:心臟、肺、腎或肝
9.急性腹部問題，例如盲腸炎、膽囊炎、膽管炎、胰臟炎、腸穿孔、腸道阻塞、盆腔炎、卵巢囊腫破裂、宮外孕破損
10.肺炎
11.急性心肌梗塞
12.中風
資料來源: 友邦保險信件

仆街我都冇乜

島黎架 識郁好撚正常wo 唔係咩

似係投訴咁喎
係咪佢嫌件衫窄咋

figure

話你件貨辦個領口唔岩位
唔應該淨係離膊位得一寸(咁少)?

on9佢肥就肥啦 屌你老母d鬼佬真係寧舍麻撚煩

好on9
一用就用百幾粒
之後升c 閃一野就無晒
打完好似仲差7~80粒心藏

唉屌 好撚on9 我都未撚拎完折西面就趕撚住去死咁比錢 拎撚左折果d又唔撚比

屌你老母又蝕十幾蚊

現場見到有的士司機在怡和大廈外雙黄線上落客被警員抄牌。司機郭先生說，很多車輛經常在該處上落客，形容今次是無妄之禍，被罰320元感覺無奈。

不過蝕左都唔撚關我事

好好笑

抵撚死

唔緊要既
等執囉

拿
咁其實佢寫果堆野
又的確係唔洗住院ge

我生瘤都仆番公司做野

粉瘤吖嘛

鯨魚唔係魚牙

佢列個堆唔係可入院咩

粒野真係好大粒架 個醫生仲話不如去醫院

我死話冇錢佢先話睇下點先

修復左個bug
咩都無賠
乜力好波

腸鏡白內障正常人的確唔洗入院

禾至M

唔係要早一日入院屙清先照到咩

唔洗，有支水比你
果朝自已係屋企自己清晒佢就得

唔係水
係灌腸劑

好似好爽咁

わが究極の

唔記得熄聲開左垃圾PAD 柒到仆街 早知開FGO先 冇咁柒

仲玩PAD

想搵個窿埋左自己

好彩我唔好fate

買助手

唔鐘意但照買

係屋企痾咪得 屋企冇廁所咩

幾時出csor/貞德攬枕

恥力

Csor唔係有咩

全身麻醉要住院？
我姑媽做過一次住左一晚
佢有血壓高醫生話做完訓半日觀察下安全啲
利申佢冇保險claim

同人點都有 小弟想買官方

全身麻醉要呀
但係好地地腸鏡同白內障手術唔洗全身麻醉

可以唔抽主線fes

探索開番未牙

開返啦喂

PS4/PS Vita『リゼロ』限定版同梱特典レム＆ラムのSDフィギュアは並べると手を合わせる

左：PS4限定版同梱特典“ラム”、右：PS Vita限定版同梱“レム”。

因慢線停有旅遊巴，新巴遲遲未能埋站，有候車乘客表示不滿。(讀者梁先生提供)

有候車乘客不滿車長不埋站，阻礙其趕上班。(讀者梁先生提供)

事件最後要驚動交警到場處理。(讀者梁先生提供)

因車輛遲遲未能埋站，車上乘客一度鼓譟。(讀者曾先生提供)

張讀者提供圖係度ahw

等月頭

扶他去到應該日日有得食女

又屈 痴撚線

老實
食都唔食呢D啦
都唔知有冇病
唔明點解條友覺得好威咁
用得個D app
十個有十個都係想扑野嫁啦

點先入到早稻田

見過我果d得番春哥係度賊喊捉賊 根本個個都知我真毒

想同扶清組成新TYPEMOON

我冇腦

有人遲到冇左$1500勤工獎，fb怒插伍議員！

山本真係好狗
出暗娜呃完人mp即刻究進白虎同人妻

第一次入私家做係
之後去威記都係屋企搞掂去到就黎

唔進咪得

冇錢食

諗緊換咩電話俾老豆好

可能又要買屌米

有咩分別 白虎同人妻都冇人用 都係繼續暗娜

咁如果有可能要既就唔應該一刀切唔俾claim啦

新人lm
Btw一次11連出五張聖劍Excalibur係咩玩法

。
佢咪話有例外可以照claim

去左食潭
好似好多人

聖劍excalibur

食緊雞肉韭菜特辣

無所謂架喎，白虎多左500攻抵晒
人妻本身都唔係首選

我覺得我樓下果間樓面太大廚房佬做唔切

對唔住囉
和解ok?